1. 特点	
	> 代码结构清晰，封装实例化过程
	> 对调用者屏蔽具体产品类，只关心接口
	> 降低耦合度，不可见所依赖的类
2. 要素
	> 工厂的接口 与调用者交互，向调用者提供产品   
	> 工厂实现 需要多少种产品，有会有多少个具体的工厂实现  
	> 产品接口 定义产品实现的规范
	> 产品实现 规定了产品的具体作用

----------
简单工厂模式
> 工厂角色 即工厂的实现，可直接调用
> 抽象产品 
> 具体产品  
    		
	interfice Fruit{
	}